美國過到人權及民主法案，我表演係彌敦道拎麻友張相打飛機

素材如下

邊忽係佢

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

咁你拎硬都得啦
btw g

佢來，未紅時拍過
而家霉咗又重操故業

臭雞，我就拎你來打飛機！

另加我屌住su su屌住你 你再打飛g ok?

吉岡呢

死左係連仔手中

g

Pish

Link 呢？

如你所願！
多謝巴打為港犧牲！

消失係呢個世上了

咁你打硬都得啦

印海報/banner嚟打

老天有眼

成本太高了

咁印A4彩色再過膠

可唔可以唔用麻友